【有趣】好似打機咁比個屬性自己

風，火，水，電，土，光，暗

你覺得自己係咩屬性呢？

我覺得自己係水，人地叫親我都叫乜水

毒系

我覺得我係風，因為你好on9

咁都比你入到我係on9,你好野

暗

能吸收一切, 承受一切,

火 俾啲火我

火
個人好易燥好易爆

經常俾人忽視 舊同學約出黎食飯 會唔記得約我 相都放上fb 之後先醒起原來果日冇我 算係咩屬性

暗

鍾意匿埋喺暗處無乜光好舒服

柒屬性

sor 你個gag真係on9得濟

應該係光，MIB 咁一閃即使人遺忘

土 因為唔中意講野 沉默如泥

Dse中文口試題目

無屬性

冰

無個性戰隊

中二病

木

因為我真係屬木

我覺得自己係0

樓豬係 傻系

光
因為我很神聖

念力系

因為我識念力打j

我應該係 臭 臭系

傲嬌 雙馬尾 虎牙

系你老母

全部系你老母
利申 盲反撚

堅系

冰屬性 無人親近無人明白

電，壞電器會搵我

木 偏火

我刀系

吊系

雕系
一刀！！！！！！
雕四梨

光

呢個post遲早變黑歴史

傻系

暗

Me too

土加暗
又呆又消極

水屬性，因為好似水成日轉變物態咁個心情大上大落

超能力系
因為果然翁

好雷

腳系
因為肥婆好臭

毒屬

雷電系

電
因為安全兔係導電嘅